［情景題］朋友隻腳好臭你會點做

話說最近就一班人去左幾日旅行
咁夜晚通常都會一班人係房吹下水，但問題就黎啦
有位唔太熟所謂既"朋友"隻腳有陣味 又未至於話真係臭到呼吸唔到
但又隱隱約約聞到陣味
自從佢坐完係我張床 而家陣味做未散
聽晚佢應該又會過黎吹水
可以點做

早D瞓, 咪唔洗吹水囉

聽晚去佢間房吹

瘋狂索

你過返去佢到吹水囉

記得唔好洗腳

呢d情況一定要開咪屌！！

你朋友隻腳靚唔靚？

幫佢奶到隻腳冇味 記得要啜乾淨啲腳趾

你唔好咁痴線啦

你肯定係腳?或者係下面呢

比呢個post佢睇 問下佢點解決

有無人可以幫手share俾佢睇

用愛膚堅啦！

攞支空氣清新劑一野射佢隻腳度

男定女先？

一入房大叫「好撚臭」

奶到佢無晒臭味

屌你佢坐我床頭

我地之前grad trip有個朋友對腳超臭
成班人一齊屌到佢去沖涼

嘿嘿
呢獲你67
Lock 門扮瞓死趕鳩佢走啦

但我朋友已經係沖完涼先黎⋯⋯

咁呢個就真係有點兒痴線

香港腳係係咁 沖完涼d水唔抹乾10秒就有腐臭味

捉起佢隻腳 奶乾淨佢

大佬呀.jpg

屌用愛膚堅啦

影對腳黎睇吓

樓主仲要訓喺香港腳踩過既位
啲真菌…… rip

香港頭
會甩頭髮

女嘅幫佢奶
男嘅斬撚左佢隻腳啦

唔撚會再比佢黎我屋企
之前有個fd對腳臭到仆街
跟住冬天嗰時黎左我屋企
我冬天就唔撚會開窗同門
焗少少咁咪整到間房暖啲
點知連埋佢啲腳味一齊焗
成間房啲空氣蘊含住腳味
哇屌你老母臭撚到我想嘔
之後幾日都形成間房有味
搞到我食唔到野食乜嘔乜

我明呀 樓主啲撚樣著鞋唔著襪 隻腳真係纏繞霸氣 上次有個朋友黎我屋企 我老母一返黎臭撚到佢即刻返入房唔敢出黎 之後我叫佢洗去洗腳啦 佢用我個浴缸洗完 我浴缸都臭埋 搞到佢走左我要拖地同洗浴缸

屌你地啦 乜撚野香港頭呀
Btw真菌上頭會點

gg man 食腳啦

屌你老母笑撚死

係好朋友既直接講

我個FD 唉 人都唔係到 唔好講

買定梳打粉 佢一入房對住佢對腳 狂噴

唔太熟 朋友的朋友

會甩頭髮

正 魔牙

男定女你都未講